====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet a ainsi concentré le regard sur une grande fenêtre qui révélait le doux paysage flamand .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

